解決加泰集會問題嘅方法

既然阻止唔到加泰集會
主辦方又拒絕將集會改為聲援全球人權民主集會
咁以下嘅方法希望可以解決呢個集會帶來的問題

利申: 支持加泰,但反對加泰集會
btw先唔講方法,講點解我支持加泰但反對呢次集會

1, 智利,印尼,黎巴嫩都搞緊野,點解只係搞支持加泰only
2,印尼有女記者係香港中彈,係搞都係先支持印尼啦
3,呢幾日口交部,美國同Solomon Yue嘅口風,冇留意嘅連登大把文講緊
4,明明全球集會都可以包埋加泰,點解佢地死都唔改?

唔係要同佢地割,但係個集會真係唔係太合理
所以,以下有3個方案希望可以解決加泰集會問題

1, 騎劫左佢做聲援全球人權民主集會

好處: 直接解決問題
壞處: 容易俾對家抹黑(將騎劫集會嘅人數計入加泰集會),需要文宣講解騎劫左集會同騎劫嘅原因

2, 無視佢,等個集會冇人

好處: 可以同加泰切割
壞處: 容易俾人話加泰人以香港為榜樣結果香港人連聲都唔敢出,破壞形象,同埋有割蓆feel

3, 同日同時唔同地搞多個聲援全球人權民主集會

好處: 避免破壞香港人支持人權民主形象之餘又唔會咁易俾人抹黑
壞處: 分散人數

既然問題來到,我地要做嘅應該係用腦解決問題而唔係諗篤灰/話人係鬼

記住,核彈都唔割

但不完美嘅就要改善

大家幫手諗下點改善加泰集會呢個不完美

p仔自推 1/10

p仔推唔郁 2/10

p仔推車 3/10

dllm p仔冇人權 4/10

p仔後悔唔早d入連登 5/10

p仔諗唔到點作落去 6/6 就算啦

p仔玩下你啫 點都推夠10次 7/10

p仔話幫手推下 p仔推唔郁 8/10

p仔話早知標題改吸引d

9/10

好啦10/10

尋日已經咁講啦
搞手唔撚肯
冇得r獨立光環

推

所以咪話一係騎劫左佢,一係無視佢,一係搞多個集會